呢位會員一早反女人做球證算唔算行得太前？

女旁證 我屌你老母

支持樓主 算

劉浩龍嘅思覺失調？

#14高質cm

未有#14😂

樓主低質, 歧視, 係人類文明既敵人

佢食左藥之後入到top3高質

女性主義嘅抬頭係人類滅絕嘅導火線。

講真歧視女性都算係大勢所趨 唔想咩惡行啦。

憎印度教可以林牛 憎女人可以點？

多謝 🙏🏻

建議樓主好似我咁嗱嗱臨出個道歉 POST 認豬,
如果唔係, 連登會因為你搞到摺咗聲

叫 G

支唔支持強姦合法化？

佢 on9, 唔駛理

我選擇信佢 條友破壞cv有林慧威 SLUT同達哥

觀察員B=Bendtner

賓屈機到
(20蚊)

條友純粹性別歧視 唔關球證水平問題

你講樓主條冚家橙？

呢條撚樣狗黎架？公然歧視女性